去唔去加泰集會好？只需要睇呢樣嘢你就會知道答案

呢個書面與達人已認證係五毛。

突發 五毛清單正式上線！

五毛狂推加泰集會，你仲覺得個集會係完全冇伏？

唔去係五毛

有哂solomon同華大媽認證都照去, 擺明就係有心想搞死成個運動

又有隻五毛走咗入黎帶風，證明中共好想大家中加泰呢個伏，大家可以block得

其實反對呼聲甘高，仲要強推，真心問。。。何必呢

顯示香港人大愛

大愛左甘多年，折墮左甘多年

我唔會去

推

得三毛人工
你又何必咁落力呢

竹庶加茅根
沙田you
小碎步

樓主去睇下依三條友，三條友加埋開咗廿幾個反加泰post喺到推緊，仲要好多幾百正評，洗到成版都係
基本上個分化風就係由佢哋帶出嚟

你就三毛
想去咪去,唔想去咪唔撚好去囉
加下表示唔想去就即刻上綱上線
強逼人支持先係真獨裁囉好無

依家冇人逼人去
但係就好撚多你依啲三毛吹風逼人唔好去，搞都唔俾搞，去就係鬼
垃圾三毛仔

想講多少少 而家五毛唔係主打帶某個風向 而係兩種風向都有人帶 目的就係想連登集中晒呢件事 內耗加消耗精力
呢條友最多只係其中一個比較出位既五毛帳號

一言不合就上綱上線，一句唔埋就三毛
反對講下反對既理據又話人帶風向
加下我邊撚句叫人唔撚好去呀，
去就係鬼？我有甘講過我切
都未撚FC過就屌，一竹杆打撚晒一船人
如果我係三毛甘你係真藍屍呀屌你

甘你老母

字都未撚打得好就返去練下先啦
組織冇培訓o架咩？
咁的質素點出得落人工呀

錯晒 佢地任務唔係去唔去集會 而係分化 睇下佢地講野幾咁極端就知